如果政府將運動定性為「恐怖活動」就大鑊

李家超北上考察新疆反恐集中營，回港後大讚學到野，可以估計如果運動去到某個位政府都搞唔掂，就會用「恐怖分離主義」去定性。

大家由「暴徒」升格做「恐怖分子」，成個套餐有咩唔同？

汽水同薯條加大唔駛講。
基本上班狗可以出實彈打你，因為係阻止你進行恐襲。

然後網絡監控可以全面升級，可隨意將網民起底，指控佢「支持恐怖活動」，然後拉走

拉左嘅義士唔再受48小時踢保所限（現在都已經唔多跟），可以無限期拘禁

以國家安全為理由，於各大交通工具如黨鐵或巴士總站等設置安檢站

大量增設便衣及線人，監察「潛在恐怖分子」及其支持者

玩到咁就已經係新疆果套，新疆係點，有巴打貼過出黎

現在，中共用維人集中營對付漢人了

至於點拆…首先唔係你無掟汽油彈就無事，砌生豬肉同你做左咩無關係

反而要同外媒或外國KOL講中共有呢個計劃等緊機會推，至少有d外國輿論幫助，日後鋪路幫助港人更易申請政治難民身份

然後就係 核彈都唔割

光復香港，時代革命！

勇武要驚人點諗？

驚閪呀？

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

而家國際社會有幫手 比當年新彊好一啲 希望冇咁易定性到 港共一定會搞好多動作助攻 最差情況係自製恐攻
所以記者 特別係國際媒體嗰啲既角色好重要

----------------
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

莫須有
輸左就變新疆

明明目標係攬炒，驚乜？政府而加只會出口術嚇市民，佢地根本最驚咁做

定性左恐怖活動 所有保險都唔會賠錢
保險公司真係fatfat

如果輸左都係一樣會清算

佢咁定性就會變 真64

槍都無
點恐怖分子

新疆係用刀手，見人就斬，好惡的

所以真係唔好亂話元朗係恐襲